馬國明（真人 ）請入黎

強烈建議你返到去唔好發隻臭雞圍住
首先扮慘話仲好愛佢唔好分手 唔介意帶帽
仲話可以接受你出去濫交偷食
最後等佢放低戒心
當晚即刻叫埋老鼠安上黎 大家隊哂春藥唔能上袋 瘋狂無限中出 再揸能爆佢對波揸到啲奶漏哂出黎
之後頂唔順吉能埋老鼠安屎眼 最後叫sammi上黎收屍